 우리 그만 만나. 갑자기 이런말 해서 미안한데, 아무리 생각해도 안되겠어. 안되는 이유? 첫째, 나보다 어린 남자 싫어. 둘째, 나이트클럽에서 오다가다 부킹한 놈이라 싫어. 온갖 지저분한꼴 다보인것도 걸려. 이건 자세히 설명안해도 되지? 셋째, 이건 정말 치명적인데, 니가 경찰인게 싫어. 이만하면 충분하지? 그동안 즐거웠다. 안녕. 
빨리왔지? 전화받자마자 번개타고 날라왔어.
피곤해 보인다.
 어제 잠복하고 수염도 못깎았어. 오늘따라 되게 바쁘네?
뭐 마실까?
같은걸로.
 같은걸로 주세요.
뭐 시켰는데?
 안시켰나?
 오렌지 주스로 주세요.
꼭 같은 병에서 따주셔야돼요. 딴병 주면 클나요. 우리 애인이거든요. 
저기...있지.
 빌미를 주지 마세요.
웃기는 얘기 해줄까?
아니. 저기 우리 말인데...
혹시 긴얘기면 다음에 하면 안될까? 바로 가봐야 돼서.
 그냥. 그냥 보고싶어서 전화했다고.
난또. 돈이라도 꿔달라면 어쩌나했지. 은행이라도 털어야되나 하고. 아, 말나온김에 우리 은행털러 갈까?
누가 듣겠다.
돈있는 은행말고, 은행나무에 달린 은행말야. 요즘 털때 아냐?
 쥬스가 늦네. 나 먼저 가볼게. 지금 작전중이거든. 이따 저녁에 봐.
그래. 난 좀 있다 갈게.
 나 없어도 눈치주지 마세요. 우리 애인 손끝하나 건드리면 클나요. 나 이런 사람입니다. 계산하고 갈게, 마시고 가. 
애인분이 참 재밌네요. 유머감각도 있고 멋지세요.
예에...
